萬人齊撐 TVB Event Powder，直至袁志偉下台！

TVB Event Powder 五+1大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

TVB，呢個係我本人意見，為表誠意，炒袁志偉係挽救公司第一步，7月4日send咗封信俾你哋，兩日後就係回應deadline ( )
冤有頭債有主，其他藝員收入減沙唔好賴香港市民，怨就怨林鄭同袁志偉啦

但炒咗袁志偉唔只係第一步咋，如果新聞部唔改革，唔變得保持中立嘅，網民就抵制TVB喇

祝臨崖勒馬

抵制TVB廣告客戶初見成效

正評：5882

抵制TVB廣告客戶有成效，尚欠一個大遊行將廣告商嚇倒！

正評：2680

抵制TVB廣告客戶 第一波：OLAY, CLARINS, 嘉頓

正評：3040

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

正評：1237

正式開展抵制TVB廣告行動

正評：5054

經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！（Trivago group, HKTV mall, 幸福醫藥）

正評：1206

強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

要求袁志偉下台：2724
參與刪除83台：1858

［其他行動］
發夢總有一站和理非遊行會係tvb

正評：1821

喺街邊見到電視播TVB新聞唔緊要，去鴨記買個百搭搖控就搞掂

想寫信要求醫院部門停止播TVB，想搜集一啲資料